{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 채움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守してください。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火式の料理や個人的に持ってきた炊事道具は使用が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、新たに予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場があり、炭とグリルは2名基準で15,000ウォンでご利用いただけます。 カフェでの駐車が可能で、ペンションの前には1級水に位置する渓谷があり、ペンションを利用するお客様は無料でご利用いただけます。 バズ·バズで楽しむキャンプのロマンを楽しむことができ、サイトも無料で貸し出しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対してどのような責任を負いますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、新たに予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場があり、炭とグリルは2名基準で15,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェでの駐車が可能で、ペンションの前には1級水に位置する渓谷があり、ペンションを利用するお客様は無料でご利用いただけます。バズ·バズで楽しむキャンプのロマンを楽しむことができ、サイトも無料で貸し出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 589
    }
}